撐薯片撐23條班撚屌港豬幾時先肯死

仆你地個臭街

佢地話食住薯片先
之後又唔會支持佢推23條架

122

呀爺叫到
邊個做都推架啦

政肛有唔代表會做呀

啱啊